睇完水行俠 發現佢好似一樣野？

成舊栗米咁

閱

Ching坐左幾耐？

樓主智鳩障

old news

戇鳩

好似樓豬碌鳩咁短咁細

1/10